做人有時真係要識平衡

就好似對人好噉。
你天生就慣咗對人好，無論男男女女都好，你都有心關顧。

有啲人可能頂唔住，就會覺得你嘅關顧有啲泛濫而疏遠你。

有啲人會識利用你嘅好去成就佢想做嘅時。佢走入你嘅生活，然後拎到想要嘅又會輕輕一波帶走，消失到冇影。

有人話人善被人欺。
過多嘅好，噉你嘅好就變得冇價值可言。
人哋唔會value你，但你就會因為付出而不斷傷害自己。
你雖然希望透過付出換到別人嘅目光投射係你身上，但實際上你明白噉做只係做咗人群中嗰位白痴。浮遊不定，冇地方落腳。

我就係呢種白痴
我究竟要loop幾多次。

所以你要識玩，
有人值得你對佢好，
有人值得你對佢更好。

唔一定要對人差，
但冇層次冇人會覺得有價值。
共產主義都係咁死。

對佢好係因為想對佢好 定係好有目的嘅攻略？

純粹慣咗對個個都咁好
結果新認識嘅朋友，特別女仔，喺我未同佢熟之前已經因為我過分出於好心嘅舉動而嚇走咗

但其實我出發點係幫人，變相有時將自己喺人面前嘅價值大大降低。

至於本身對人有好感係另一回事(無論男男女女)，呢樣我分得清。

講緊要識玩 成件事好似變咗心計

噉可能係嗰位巴打覺得交際就好似玩遊戲睇法掛

=